陳笑此係咪專登咳？

為咩呢？
做反pr?

暗號
俾signal 大家知實情是相反

唔係

me have reason to belive she got 6